覺唔覺今日要排屈臣氏買口罩嘅人好低賤

排幾個鐘我去返工都買到炒價四五盒啦
排隊真係好乞衣

系 樓下排緊十幾條友了 小妹都排緊

你威

就係你班比炒價既人抬高左個價囉

割

窮撚最中意講呢句

咁你又有幾高尚？
做到隻狗咁賺埋賺埋咪又係比炒家

返工為左買口罩
抵你做足一世做撚死

我比d你，但有條件

戴口罩果D仲低賤
好人好姐點會戴口罩

咁我希望你賺到錢買埋比啲有需要嘅人啦 唔係你都一齊仆街

今時今日做香港人已經係賤中之賤，
人地封關我地冇，
人地隨時有物資我地又冇，
人地禁絕播毒撚我地重無任歡迎，
連妓女都可以自由接客我地冇，
我地連妓女都不如

因為有錢真係大撚曬
你問吓誠哥點解可以買俾你
而你又偽又氹先買到囉

有幾弱智先會覺得我講緊返工係為咗買罩

attention seeker

誠狗一間店放得廿盒撚狗咁撚

冇所謂啦
狗改不了吃屎
成個香港咁仲講風涼話

仆你個街 你知唔知排隊果d好多都係公公婆婆黎
邊有閣下咁有米食得起炒價 資訊咁靈通？

要排隊買口罩既，唔該你準備定呢樣野！！！

咁都幸災樂禍，死全家啦你

排乜鬼 都唔會買到架啦

炒價？不了
唔想俾錢啲仆街賺

記得同cc台講返同一句
佢地最希望啲老野死曬